有冇人會將生果撈埋白飯食

今日試咗車厘茄加白飯呢個combo
車厘茄酸味味加埋白飯嘅質感原來幾正 食落去好清新
有冇其他配搭可以一試

豉汁蒸橙配飯

蕃茄係生果咩???

我就係唔想食太鹹 就咁橙我可以試吓

車厘茄算卦

有 芒果做餸
好開胃 食到多碗飯

係咪芒果糯米飯d frd

生炒骨?

提子飯

樓主可以試下出唔同水果撈飯既食評
唔好用蔬果

有，幽默大師2014。
喉嚨好舒服
好掛住佢，唔知佢近況如何

泰國人成日都咁食嫁喇

諗住下次試呢個

吊下味就ok

甜品嚟㗎喎

真係由細食到大

明將試過有雜果壽司 出奇地好食

食落個肺葉C唔C伏？

芒果雞柳？

扯蕃茄炒蛋都係咁啦

［找數］椒絲腐乳炒西瓜皮

你只係食緊茄汁

Mud 9....

食落血管好c 伏，好甜

好耐冇睇你煮嘢食啲相

焦絲腐乳西瓜撈飯

唔會再upload

我工人會用香蕉送飯

豉汁蒸橙，要多個椒絲腐乳西瓜添，小辣好喇

bio老師在流淚

靜靜雞send俾我睇囉

你又唔開ig

咪粟米同青瓜都係生果黎喎

其實係

你開youtube教煮餸

咁樓主個PO就冇意義啦.......
有邊個未試過粟米餸飯??

而家冇人識

會唔會太廢

試過蘋果撈飯 幾好味

佢永遠都係我心目中number 1廚神

陳皮得唔得

芒果糯米飯

冇荔枝已經唔使食

入嚟就係想睇呢個

樓豬係幽默大師？

茄汁...

平時食開榴槤飯

粟米軍艦

全game唯一好人

椰汁芒果糯米飯

氣炸西瓜

荔枝腸仔

C唔c服？

食開香蕉撈飯

入黎就係為左睇呢張圖

細個會用罐頭菠蘿

咕嚕肉啲菠蘿算唔算

番石榴炒飯

是咁的，話說有個意大利roommate來exchange。大家幾啱傾，於是就搵日就請佢上來屋企食飯。點知個日阿媽無煮餸，老母臨時即臨急叫咗個菠蘿pizza。我個friend一坐低，即刻怒火中燒，成塊臉黑撚曬咁。我用我半鹹半淡嘅意大利文聽到佢話呢個係對佢國家嘅恥辱。去到個吓，我都知大鑊，即刻叫老母即刻煮碗飯，整返味餸。
點撚知重大鑊，阿媽竟然煮咗味菠蘿咕嚕肉。我個外國friend一開始都唔知，然後我老母夾咗嚿菠蘿比我個friend然後用佢無得再爛嘅英文同佢講see pineapples good on rice and pizza。
個下，我個friend忍無可忍，大大力拍枱，用佢最洪亮嘅聲線講所有香港同學第一句教佢嘅廣東話「屌你老母」，然後掃曬d飯餸落地，之後拍門走。
我老母呆撚咗，從始之後我老母無再煮過菠蘿咕嚕肉同叫菠蘿pizza。

細過試過西瓜同蘋果送飯
呀媽仲話邊有人咁食，但我覺得好好食喎！

我一間就去隊冧你個仆..

提子飯.jpg

椒絲腐乳西瓜配白飯（小辣）

芒果炒飯 好撚正